停工2個月望回歸！山下智久近況照曝光 全身黑眼神藏不住

日本男星山下智久今年8月初被週刊爆出，與未成年同席飲食，風波延燒後，傑尼斯事務所8月17日將他暫時停工，山下智久也停止IG的更新，至今已2個月。而今（16）日有日媒曝光了山下智久的近況照，穿著一身黑的他，在東京的一處公園裡獨自跑步，身形看起來仍相當纖細。

山下智久8月7日被《文春Online》爆出和未成年少女飲酒，入住豪華飯店。傑尼斯事務所8月17日發表的聲明中還原當時，山下智久和好友龜梨和也2人在不知女方是未成年之下，一起喝酒，並指出「對方刻意隱瞞實際年齡」。事後，山下智久被暫時停止所有演藝活動。

本月13日《日刊體育》報導指出，未成年少女的家人，在事件爆發後1個多月，曾透過律師送了書面的道歉信給山下智久，對於謊稱自己已滿20歲，害他停止演藝活動等表達歉意，並且深刻反省，而山下智久也收到了道歉。

至今已停工2個月的山下智久，16日被日本周刊《FRIDAY》拍到，近日出現在東京一處公園裡，穿著黑色運動外套、口罩和帽子，身形纖細，一個人在公園裡跑了快1個小時，儘管只有露出眼睛，但銳利的眼神和光環仍藏不住。

報導裡提到，有傑尼斯的關係者透露，山下智久最近幾乎和母親和祖父母度過休假，就算外出也是到健身房接受私人訓練、在家附近散步等，寫歌、練習英文靜靜等待回歸。而山下智久的IG上，仍持續有世界各地的粉絲留言為他打氣，「趕快開工吧」、「希望快回歸」的聲音，目前已超過11萬則。

▲山下智久被拍到穿著黑色外套的打扮。（圖／翻攝自山下智久IG）

▲山下智久IG跟著自肅，已2個月未更新。（圖／翻攝自山下智久IG）

屌幼幼係有代價架

幼幼好似好樣衰下

女神結婚了

條女係中國混血兒
部份報章指條女係共產黨背景，有可能係間諜

駛撚避世咩，食女咪食女囉

條女俾到山p食係佢福氣

我講錯咗，俾女食駛撚避世咩

停緊工呢兩個月日日食女又話你聽咩

避世再食過

見過鬼怕黑，應該叫左d fd介紹相熟雞頭俾佢，保證冇手尾

ハニトラ=「美人計」